而家pizza 黑既服務令我大開眼界

堂食 比塊野放檯等黎
原來野飲唔送係自己出去拿
個野震係叫你出去拿飲品
黎到碟野 周圍乜都冇 原來要出大堂黎餐具
佢整呢舊野出黎都要我行出去兩次
整黎做乜
我仲一條友 拿埋舊野出去番黎比人坐左話我出去拿野番黎先拿番個位

堅定流,有啲分店好多人有啲拍晒烏蠅
可能cut人手cut到呢個地步

越做越衰，以前細個好正，好高水準，高級感覺
依家，狗都唔屌

原來已經做到咁垃圾，以後慳返諗少一間

平價野當貴野賣搵鬼食

請唔到人將就下

餵埋你食啦好無

不如打好啲字先出文

以前好高級,有得出去夾沙律

至少肯請妹妹仔做收銀
摸到手仔都賺左

好撚多員工喎 店又細

咁收咩加一者
殺你亞都無收

記得好細個夜晚同屋企人食，有轉盤同擲骰子抽獎，送多一個pizza ；午市有自助餐任夾沙律啫喱

依家我就唔知喇，好耐冇堂食

Phd 定 pizza hut 呀 兩樣野黎

之前去印尼pizzahut反而仲保持住

淘大果間次次外賣自取啲食物都係室溫至微暖既
佢收銀後面有個大hot plate 暖住啲外賣
但永世唔開

利申：次次都係我到先過佢執齊單俾我拎走

呢個真係好感覺高級好多